黃埔手足扑夠吉野家？？？

d枱好痛呀😭😭

好心你地關心下其他受傷學生
關心間吉野家把撚咩

黑警做

吉野家執7左佢啦，成日要手足浪費體力

班伙記出晒門口笑笑口煲煙

Popo扮手足

放假lu